[是咁的]列車服務受阻到咁

是咁的～
今日元氣啲火車太高速
快到離左個罩

[img]
[/img]正路應該是咁的

飯餸分開上